## Задание на GS Хакатон 2016

Ваша задача сделать экран описания фильма учитывая следующие факты:

* Один постер фильма и его описание (год выпуска, режисер, главные актеры) доступные через спутниковый канал
* Существует возможность получать дополнительную информацию из Интернет
* Навигация по детальному экрану осуществляется посредством пульта дистанционного управления. Доступные клавиши: вперед, назад, влево, вправо, ок, назад.
* Интерфейс должен быть интуитивно понятен.



## Стек технологий\библиотек доступных для разработки: ##

Любая серверная технология для формирования JSON данных для применения в интерфейсе

Для Frontend разрешено использовать 

* HTML5
* CSS3
* JS
* Предпроцессоры: less, compass
* JS MVC фреймворки (ember, backbone, angular, др)

Рекомендуется ограничить кол-во используемых сторонних библиотек
## Плюсом будет:

* Настроить сборщик проекта (gulp\grunt, др)  для формирование билда
* Написать тесты (Jasmine\Mocha, др фреймворки)